Junior 註冊護士 醫療問題 你問我答

COVID-19 以黎
>自已屋企嘅 親戚長老有病唔敢睇
或者有唔舒服唔知睇唔睇

>有時唔舒服唔知睇咩科
唔知去急症好定clinic 好

>我有咁咁咁嘅徵狀喎，可能會係咩問題？
值唔值得去睇急症/專科？

希望哩個post 可以盡少少心意
希望幫到大家

內外科問題都可以問
好私人嘅問題 請留tg 有時間盡快覆你：）

另外 只答醫療健康問題
行業/自爆問題唔答

請出招：）

Junior

感冒同中咗武肺有冇關係？

tg 我 hugo1991

入面班30+, 十個有幾多個單身? 冇仔埋身?
返夜冇時間溝仔?

三年年資
唔敢話自己senior🙈🙈

邊type patient 最難頂

樓主讀nursing school?

想溝你 可唔可以留tg

識唔識pepe女護士

做邊間醫院

女朋友(EN)今年Grad 入左 ward 2/3個月 覺得壓力好大（覺得自己handle唔到 做唔好） 唔識點安慰佢 請教意見 / 方法

三年好senior la，走得既都走左，大把人jun過你，過多三年有機會升埋APN

:你EN喳，壓力大乜鳩

En做runner 多？壓力真係冇咁大架